dinner之前第三餐。。。。

成日食包會冇女鍾意

點解

why

我鍾意呀b。。。

人地講緊女呀